Hij verscheen zelden echt geanimeerde.
Mevrouw Collins wist niet wat ze van hem moest denken.
Kolonel Fitzwilliam lachte af en toe om zijn domheid, bewees dat hij dat was over het algemeen anders, wat haar eigen kennis van hem niet had kunnen vertellen haar; en aangezien ze graag had geloofd dat deze verandering het effect zou hebben van liefde, en het voorwerp van die liefde haar vriend Eliza, zette ze zichzelf serieus aan het werk om het uit te zoeken.
Ze keek hem aan wanneer ze er waren Rosings, en wanneer hij naar Hunsford kwam; maar zonder veel succes.
Hij heeft zeker veel naar haar vriend gekeken, maar de uitdrukking daarvan kijken was betwistbaar.
